想問邊部dell手提電腦好用同埋邊度買好

主要拎嚟做功課同埋睇戲
想輕啲同埋mon靚啲
上官網睇好似好少款
同埋去price睇仲平過官網
筆直3000-6000
有冇邊部機介紹同埋邊度買好
唔該巴打

dell 依家冇4000以吓咁濟，你望望 insprion 14/13系列先，落黃金格價平過官網價之餘仲係行貨

唔該巴打

lm想出部xps13 Rose gold Base model 邊到平 睇過百記計埋回贈10k

10k??? 部機14k 佢回贈10K? 百記唔洗做生意 ？

巴打留意返百記賣咩貨比你，分分鐘佢賣i5 6/7代既舊貨比你，官網最廢spec果部xps13都只係賣緊10499

百記有得計信用卡回贈嘛

3000-6000 買唔到輕機

回贈幾多
如果10K樓下諗得過

齊頭10k囉

我都想買xps
諗緊買舊款齊port定係新款淨type c好

9370 都出左仲繼續入9360? 其實dell係用9370 取代9360 定點.. 而家兩款都繼續賣既

9360其實只係出咗幾個月
性能同9370幾乎一樣咁滯
dell應該冇咁住咁快收佢檔
而且唔少人仲係想用舊port
所以keep住新舊一齊賣都合理

但我估下年再出新就唔會有舊port機款賣

9360 2016 出架wo, 但係前排先換左粒8gen 疊住9370出

16年尾出嗰部唔係9350咩

dell 佢成日舊款新機，你睇個spec基本上差唔多。不過你如果想將來外置顯卡，就買typec 版。因為可以支援 thunderbolt3

台灣網友買咗9370用東芝ssd 。

上年十一月買百記9360,硬食8代intel U(想等dell xps用ryzen，可惜到而家都冇)用 pm961 ssd ，爽。

要求證搵下連登沉底post。

原來白色得9370有
等ownership算

有排等
同埋個人覺得白色個黑cam好礙眼

埋大又唔知有冇Dell
冇嘅x1 carbon算